java 高手請入 唔識做😭

我而家有條char array 裝住’A’ to ‘Z’

而家個task 係 如果pass 一個integer入去 例如 30
然後 output 一條string[30] array ,入面要裝住
A至Z ,然後AA BB CC.....

你地會點做？

Set pass 既條件，for loop output成條array整個counter數到2個先跳

你意思係我output 一條{A...Z} array counter =2, 再output 條{AA.......NN} 再combine 兩條array ???

新手唔係幾識

搭單問
if完得false
點樣go back去指定的method?
利申想整黑白棋

arraylist output;
int c;
for loop 個input {
string[] stringArr[c];
int轉英文字塞入去stringArr[c]
int ++
加到去Z就c++
output.add(string.join[stringArr]
}

while loop

Thanks 但係去到c=1 個靜stringArr[1] 要係{AA ,BB ,CC },我係呢到卡住左
仲要其實係唔俾用arraylist

If i> charArray.length
res_array.push(charArray[i] + charArray[i])

如果你係讀cs,你要諗下自己到底岩唔岩
仲有上面啲人唔好簡單複雜化教壞人得唔得

我free elective 炸諗住試下 不過原來幾難

俾d hints 你
if ( count % 2==0）

tg HereBacbac

教佢java 8 既function
用intstream

第一個loop: count住宜家寫緊第幾個(0-29)
第二個loop: count住a-z(0-23)
第三個loop: 要寫幾多個英文字就loop幾多次砌條string出黎(零至第一個loop count除24)
對新手黎講最直觀就係咁做

應該係咁上下掛

peudo code

len=len(chararray)
for i=0 to input
output[i]=StringUtils.repeat(chararray[i %len], i/len+1)
end for

第二個loop同第三個loop應該寫埋同一個 未訓醒sor

public static void main(String []args){ char[] charAry = {'A','B','C'}; int input = 30 ; int t; for (int i=0; i<input; i++){ t = i / charAry.length+1; for(int x=0; x<t; x++){ System.out.print(charAry[i%charAry.length]); } System.out.println(""); } }

Thanks